禁民陣遊行係想出解放軍？

原先路線又係行到政總 政總隔離又係解放軍營
而家又唔批遊行 係咪想有籍口出解放軍

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

終點唔係遮打道咩？